<h1>Documentar</h1>
<h2>Classe</h2>
La plantilla o molde a partir del que crear objetos.
<h2>Objecte</h2>
Una instancia especifica de una clase.
<h2>Events i propietats</h2>
Acciones y caracteristicas de un objeto.
<h2>Encapçulament</h2>
Que una clase tenga los atributos y metodos para gestionarse dentro de su codigo